生日想收到男朋友嘅禮物係咪有問題?

話說小妹前排生日 想收到男朋友嘅禮物
點知咩都收唔到 佢一句懶就算唔送
利申 lond d緊

證明你什麼都不是

份禮物就係比驚喜你 過黎出現係你面前

好唔開心好想喊 佢應承我好多嘢都做唔到

我明 咁真係要好好諗下佢係咪真係愛你在乎你

早d 認清仲好啦 你唔值得佢花心機。佢亦唔值得你花時間

多謝提點 一陣會攝高枕頭諗清楚

佢肯定食緊其他女

唔好嚇我 佢除咗我之外冇咩女仔朋友

咁想收乜野

你咁肯定？ long d wor
就算唔係long d，要呃一個人有幾難？

一齊左幾耐？

兩三個月左右

一樣
雖然知道佢一定唔會送

你or佢係外國?

諗禮物好煩架

象徵式送吓都好

完

咁其實要諗再寄係好麻煩
唔好為一份禮物影響關係
利申 都係long d 覺得好難維繫

一齊兩個月就諗唔到送乜就算啦

唔通為咗份禮物搞到要分手?

有幾麻煩啊愛嘅話
利申 long d過近一年 散咗

唔好分呀
有拖冇欠好冇

唔送唔一定有問題
但佢話懶所以唔送
飛撚左佢啦屌

拍得個兩三個月貨仔，寄得黎都過左生日
又唔知原來你咁物質主義
成日jer住份禮物，諗住止蝕
咪答你懶唔送囉

唔好太鐘意太著緊 總會有分開既一日
生日搵朋友陪下咪算

又好似啱

我之前又係咁
佢一句話冇錢
但出去玩又有錢
唔係話要咩貴重嘢⋯
但佢連小小心意都冇

唔好太著緊佢 試下唔理佢 ws唔好秒回 好快返奶你腳指架啦 不過連生日禮物都...樓主要考慮一下 佢係咪真係愛你 你唔搵佢 佢又唔搵返你的話就算數啦 你呢d有排搞

記得生日又點,選好哂禮物送比佢,對方唔欣賞結果未仲衰

我long d緊都識送扎花啦，你條仔咁廢

我淨係想收到佢送俾我嘅嘢咋

我都覺佢好廢 咩都唔識咁 成個小朋友
一開始係話唔識寄呢個理由話唔送之後後補
後尾我叫佢上網睇吓點寄
睇完就話懶

曾經試過 原來真係唔愛

我驚佢真係唔搵翻我

寄張卡比你有幾難 比著我會直接分手
利申 已預視自己bf都係呢類人

Long D難在一冇心維繫 就好撚明顯
中學有pair 個男既要去外國讀書
個年既情人節
佢搵晒d兄弟拎份禮物比個女朋友
就係為左比個驚喜佢
最後佢地5年後既今日keep到仲一齊緊
岩岩完埋long D終於係番同一個地方
所以見到佢地 我深信冇keep唔到既long d得冇心keep既long d

一放工返去打機 真定假
我返完工都唔想打

你地一齊先兩個月 第一份生日禮物已經可以冇野送
自己諗點繼續落去